澳洲CPA同HKICPA

有冇巴打可以講下兩者有乜分別?
小弟宜家喺澳洲讀書
諗緊下個sem揀乜Course
想知兩個CPA有咩唔同?
同埋喺香港嚟講澳洲CPA嘅認受性高唔高
未來目標想入Big Four

hkicpa

講多少少 巴打
前途茫茫

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）